唔見銀包⋯⋯

啱啱大約4點半係油塘搭地鐵去灣仔跌左銀包 入面有身分證提款卡八達通同一張500蚊紙
希望有好心人執到可以搵返我